[求幫忙] 有關俾人拉咗嘅手足

係728嘅晚上，我同一位手足失聯
729朝搵咗X火同盟幫忙，到下就1730知佢人係葵涌警署，729晚上都有嘗試去保釋佢，但警犬以人太多未登記為藉口同我講未能為佢保釋
到730今朝都仲未保釋得，仲未知會唔會要即刻上庭
想問下有冇巴絲有其他48位手足嘅消息或者去向

問係驚賊幾時保得，唔比保係咪過堂，如果唔係就係force imprisonment
佢話過堂就搵大律師

法庭一日未判，佢都未有罪

仲有，記住記住提你個Frd 「我冇嘢講」

而家根本聯絡唔到佢，淨係知佢人冇事

你朋友係邊度俾人捉

睇返你樓上，好似可以保喇喎

但今朝9點都仲話未保得

唔關事，法庭根本唔夠人手做曬咁多單，你試下聯絡你朋友先啦

推

佢電話冇電

咁你去差館囉

希望俾人拉嘅都識自保
只需要講我無野講 我要見律師 我要飲水 我要食野

九點去過都冇得保

佢話人太多未登記，咁過咗個幾鐘都仲未登記，而家拉咗幾千人咩⋯⋯

葵涌狗屋拉左閘

728當晚已經係，我今朝去都係，不過太聲一嗌吖sir，即係幾隻狗衝出黎

依家1330警察最新資訊我朋友唔俾保釋

咁搵大律師